點解新加坡讀做"新價坡"?

雖然個「加」字係可以讀做「價」
但明明英文會讀做 Singa(家)pore

咁你又寫新字唔寫星字

我叫開新加坡
朋友話係新加坡
原來新加坡自係岩

我今日先知道新加坡原來係讀新加坡

點解中文唔係閪加波

身價波

星價坡